［無圖］紅燒曱甴

頭先睇波 賭了亦輸了
心情十分低落 入廚房想飲杯水舒緩一下
竟然讓我發現兩隻可惡的曱甴
二話不說便用手掌打了一下 一隻倒下 再一巴 同伴亦戰敗
兩隻同時典下典下
我唯有帶它們參加campfire

一起火 佢地已經即刻反哂肚 睇得出佢地都好享受！ 你睇！腳都紅埋！

燒咗無耐 好臭窿味 熄火 原封不動 殺一儆百!

同阿根廷一樣

到時聽日成個爐頭都係翻來報牛既強

曱甴是無睪的

咁細隻夠你食定夠我食
利申: 唔食

仲有冇

我要佢地

好正

淨係諗住樓主成屋都係強已經

佢地日日係廚房啲生果上面爬

應該要慶幸冇見到再大隻啲

呢幾日買曱甴屋 怕了

燒曱甴好撚臭

到時引埋D蛇蟲鼠蟻翻來

屌那星 真！

閂埋窗 封鎖廚房

下水道

百密一疏

愈睇愈爽！

ching識玩

卜卜脆

壯陽食品

你仆街喇
甲由會食同類
你重要燒到脆卜卜

真係屌佢老味德國輸 巴西和 仆街俾我都唔忍